有冇印度代購?

想係印度買D 衫褲返黎，得個邊先有，其他國家斷晒貨
有冇巴絲知邊度有印度代購?

上個禮拜搵過一間代購叫印尼姑雜貨店
十問九唔應 谷撚氣自己搵代運 試下自己買

間代運叫shipandbuy 有興趣可以望望

我意思係代運，
buyandship? 定shipandbuy?
揾左好多代運都冇印度

我4號買 8號到哂個倉 10號佢開始飛香港
預計19號到香港

印度喎，唔係印尼

眼花睇錯